其實三代係咁俾人串都係佢自己攞黎

人地四代命都冇埋為左保護條村
交個仔俾你照顧
你理都冇理過由得人地個仔自生自滅
成個童年俾人恰

三代又冇品又唔打得
做乜野火影

大蛇丸個時其實都睇到佢好為條村 又唔好咁話佢
但實力真係唔評論啦

好彩鳴人無自殺咋。

Between 卡卡西係咪一早個鳴人係4代仔？
（求指正，有錯勿屌）

其實睇返封印九尾果段
跟本知鳴仔係人柱力既係極少

但係漫畫一開波
全村都知佢係人柱力

唔知點解全村會知
全村知佢係人柱力
但係冇咩人知佢係四代個仔

跟本第二部好多設定
同第一部夾唔到 （好多嘢後期先諗 ）

卡卡西做過暗部應該知

作者漏洞黎姐

肯定係三代落公園晨運捉棋同其他廢老是非當人情咁講

點解唔同人講佢係四代個仔 隱瞞真相無咩好處

啲廢老淨係掛住落公園鳩坐食煙捉棋
吹噓自己以前幾勁幾勁 同人講自己係忍者之神

佢做左d咩
淨係諗到佢忘恩負義
唔理人地個仔

三代條仆街

成條村都仆街嚟
卡卡西連師傅個仔都唔理

佢一直有留意住鳴門
伊留加都係三代勸掂嘅，開頭佢都唔鍾意鳴門
anyway點都要寫到鳴門童年好慘受盡白眼架啦 呢樣嘢無得走

佢自己都唔鍾意啦
成日覺得鳴人周圍搞事

劇情需要寫到鳴仔比人杯葛

唔好忘記呢套漫畫主旨係＜羈絆＞

劇情需要都好，佢地都係仆街

劇情需要佢地係仆街
所以大家可以繼續屌
三代

嗚人救村之後成班走埋黎叫英雄

見高拜見低踩

其實係因為個作者戇鳩

其實好合理姐
好似講過唔比人知嗚人係四代個仔
因為四代好多仇家
知道就好多人綁架暗殺嗚人
好似係

我反而覺得
如果比鳴門知道佢個殺父殺母仇人
一直係佢身體上
會令佢好難接受
總之要兜都兜到
但岸本都懶得做

睇下人地鄧不利多 ,

雖然哈利成人被人蝦 ,

但鄧不利多都有安排D 人做佢鄰居間中保護哈利 ,

3代條撚屌 , 乜都冇撚做過...

唔俾嗚人知真相都可以睇住佢/保護佢嫁姐
三代直情冇理過

不過就算唔係四代個仔
就咁身為9尾人柱力都已經有好多潛在問題
咩安排都冇
諗諗下真係有BUG

細個咁樣俾人排
如果鳴人好似佐助咁中二應該結局係睇佢清算班友

暗部做嘢唔洗你教

最賤係班村民
細個就排人
大個救村就當你英雄
基本上除佐伊留卡，第七班同期師生，一樂父女
成村都要被清算

得雛田先從一而終

木葉丸都可免被清算

應該開仙人mode大大個螺旋手裏劍車埋去條村到

其實好多個火影都描述好多文件要做，係第三代老廢可以成日出嚟望風景

搞到鳴仔以為火影冇嘢做，我諗佢做咗火影之後一定好後悔

睇下end 34定35
一樂拉麵佬先係全村第一個對鳴人好個個

正確黎講 九尾當時受帶土操控

you have been raising him like a pig for slaughter

佢童年咁慘咁第日人地咪唔會屌佢父幹撚， 大大聲同人講我全部野係自己努力番黎

咁啲動漫個個都作到啦，根本就係作者一路作一路諗，完全唔合邏輯，既然佢想寫到鳴門咁慘就唔好話佢係咩火影個仔啦，同啲搞笑故話咩佢老豆老母想佢挨苦體驗人生所以扮窮有咩分別，都係唔合邏輯

三代比左間屋同定期比錢佢 再供佢讀書仲想點

Btw
三代依個老野都算係搞到 嗚人同佐助家人死撚哂既原兇
又係三代叫鼬滅族 三代 由嗚人比人排斥
如果嗚人好似帶土咁易墜入黑暗
一早同佐助合作清算班人

不過開頭設定真係唔洗咁認真
開頭自來也見到嗚人都唔係即刻知
嗚人係水門個仔啦
明明佢個名佢改

點會唔知呀個伏筆埋伏咗好耐，一直都話佢同四代好似

點解呢本野可以咁多野討論

咩嘢都可以做討論，只不過係火影多人睇就多人出聲，加上有D人仲要亂咁吹，搞到有人又忍唔住提出意見姐

重睇啦 嗰陣已經解除咗

佢兩個合作滅村應該幾好睇

三代根本先係所有野既元兇

好想睇

有幾好睇 漫畫應該一頁完

唔知係邊到睇過
話鳴門一開頭設定係妖狐化身 果時未有人柱力既概念
後尾先轉 個term都好似疾風傳先出現

所以佢塊面先有三條野 你見四代同老母明明正正常常
有錯屌細力啲

嗰三條野唔係因為佢老母仲係九尾人柱力嗰時大肚，個仔就算唔係做人柱力都會唔多唔少都承繼左九尾桌羅所至咩

英雄之子都唔俾得人知呢下真係好on9

鬼叫佢老豆多仇家咩
同埋條村好多人都唔知嗰日發生過咩事，記得有一幕有個C9話就係嗚門害死左四代

一開頭設定係咁架啦
龍珠都無估到
悟空係撒亞人既設定

連四代見返嗚門自己都話
三代原來咩都無同你講

三代同團藏fd子黎
老奸巨滑唔出奇

留低條賤種都夠佢死十次
好色仙人咁撚勁又唔睇佢

得好色仙人最似樣

咪係

好奇一問 我愛羅 同鳴門 都係細個就有尾獸 點解我愛羅咁勁沙之術 鳴門就影分身？

我愛羅係因為無人陪佢玩，剩係可以自己玩沙

血繼？

一樂大叔

帶土直接夾走嗚人，教佢滅咗木葉好過。

其實我愛羅啲沙之術唔算好勁姐.同埋啲沙系佢媽媽留比佢，用黎保護自己個仔.

我愛羅細細個就成日卑老豆又暗殺又盛
可能因為咁先迫到佢d術咁勁

我愛羅由細就比老豆派人暗殺,咁練法點會唔勁,鳴門都唔讀書,一味搞事想人理佢

其實有時可能唔關作者事
睇爆漫都有講有時係個編輯on99迫作者加啲佢認為有趣/好嘅設定

我建議大家可以去睇下自來也忍法帖(動畫filler)
我覺得依十幾集filler係岸本自己想寫既if線,都係岸本放手做boruto既原因
依篇filler基本上答哂你地依個post問既問題
就算4代仲在生,D人知道嗚人係四代個仔都好
因為九尾封係佢身體入面,D人都一樣會係背後屌柒嗚人,只不過佢係二世祖所以唔當面話佢
所以三代其實做乜都冇用

寫實
見你威就喂喂喂
癈就恥笑

岸本做野唔洗你教
只要識叫火影世界第一就得

我愛羅 仲24小時 唔會訓覺呢

同樣係風影之子
我愛羅就話左比人聽
D柒頭唔屌唔鬆化
打柒佢地就會聽話
仲會捧埋你做風影

仲有點解鳴人咁想做火影，唔會好奇邊個係四代咩 ，見到張相都估到係自己老豆啦

劇場版 返到過去 嗚人都見到四代
都唔撚知佢係老豆啦
都係四代發現 嗚人係佢個仔先

都好難話似樣就認做老豆

認祖歸宗都無改返名姓波風

講得好

根本就管理不善 竟然比宇智波滅門依D事情發生

成套野就係講大愛和平 佢就滅人族 初代火影一定唔會比依D事發生

因管理不善而比宇智波滅門依D事情發生的第三代火影

其實初代都係大愛撚

初代如果對住宇智波政變會唔會滅宇智波族？
唔駛諗啦下麻

宇智波謀反係因為二代火影嘅政策，根本係反監控宇智波一大族，由頭到尾都無相信過宇智波一族之餘，仲要壓制住

三代好似係反對將內輪一族隔離架喎

初代為左和平 派尾獸比全世界

如果唔平衡勢力，火之國一定會要木葉用尾獸打其他國/其他國搶人柱力/人柱力自己立國打返木葉

三忍又係三代徒弟，鳴門 佐助係三忍徒弟，所以三代世界第一

其實三忍咁勁關三代咩事
三忍有邊一招係三代教

好似有教影分身手裡劍

自來也就係冇學到影分身手裏劍先唔夠佩恩打

火之意志

呢到又另一個bug
睇唔到有咩勢力會夠千手同宇智波聯手打
尾獸最多當核武搵漩渦一族封印

開國時期邊個敢打火之國